你呢個垃圾書生求其鳩噏都可以有咁多人信

喺度利用你自己嘅支持度同你自己讀哲學學位同聲望佢講一啲完全唔合邏輯嘅，我覺得你好卑鄙。

講到你自己聽咗好多「第一手資料」，所以你就叫我哋信，我點信你？你講到似曾曾，叫大家因住唔好炒車，認定大家一定會炒車，咁你就唔該擺多啲證據出嚟。

你大大隻字係你個Facebook寫「別讓真相沉沒」。你自己卻係用你嘅聲望，講出你自己「相信」又唔俾任何理由，係唔係其實要真相沉沒？

你侮辱緊你自己個學位，你侮辱緊香港人嘅智慧，你亦都對沉冤未雪嘅手足唔住。

屌我真係好嬲